屌你老母全部同我入黎學左佢

對抗防暴

對抗速龍

即刻同我學撚左佢，下次上場唔好再退啦

推

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

唔好話初學者，就算我地班人學左4 5年功夫都唔會做到。

對砍先會有可能破棍，詳睇破鋒八刀拆。
你要空手入棍，一定要快過人地劈果下，你覺得班狗拎劈落黎果下快d, 定你衝上去果下快d?
再講如果你接棍失敗左，係連接起你隻手同你個頭一齊比人劈爆。

Master wong出名伏人，第一個就伏中你。
咪玩啦

唔係好識，但如果佢連扑三下
假如我退後既話應該都會食到2-3下

如果我行上前既話，第1 下可能接唔到，但2,3應該都有機會接到。。

同埋睇片聽人講距離愈遠打中愈痛係咪真？

大量買入潤滑劑，幫d狗滋潤下，等佢地上面棍揸唔到要揸下面棍，咁會唔會好d？

但係潤滑劑應該唔平

佢支咩棍呀大佬 你睇元西個叔叔一下就暈啦
唔好亂9咁post害人喇
頭骨都爆呀

咁其實應該點？

因為退又係比佢扑，進又係比佢扑。。咁既情況我寧願前進反擊